我係垃圾 你問我答

有無人對垃圾有興趣

問過我未？

係堆填區？

yes

你有幾垃圾